有無師兄增肌食過 - Juicy Chic即食雞胸

呢排見佢成日賣廣告, 想問下唔知佢成份健唔健康呢...

留名

On

*Lm

都ok

就算買得多都要25蚊件 有啲貴

飲粉好過啦

垃圾

我成日見optmeal廣告

可以間中食下既
始終粉都甜
雞胸我諗點都好味啲